大家睇返五年前呢位哥哥仔，有咩感受

maybe

同意

今日呢位哥哥仔點

真

想睇番牙滿

希望佢團火仲係到

射撚滿

多謝你點醒香港人
今日我地先學識 不割蓆 不篤灰

真心
佢地行得太前 不過唔緊要 希望呢位手足仲保持到團火
因為今次好多香港人已經覺醒

where is him

原來5年了

對抗假新聞假資訊，你我有責，一齊report死佢地啦！
【facebook戰線】大家一齊report曬D垃圾page，等佢地重蹈點新聞嘅覆轍

唔知仲有冇人記得佢呢

係射撚滿咩
射撚悶好似係澳洲

我知唔知係佢
但射撚滿好似消失左好耐咁麻

掛住bonix多D

好撚懷念雨傘後到16立會選舉前本土派同聲同氣人才濟濟既日子
回不去了屌你老母熱普城，呃撚左咁多本土派，仆街啦